【行動post】12.23 抗爭日程

【行動post】12.23 抗爭日程

#23Dec 今日12月23日( 一 )行程
12:00 灣仔稅局。和你Stuck
( 同場19:00 激光燈飾之夜 )
13:00 中環和你Lunch
13:00 葵芳Lunch反送中默悼會
16:00 尖沙咀保險界和你Drink街站
18:00 灣仔會計界街站
19:00 ❗️遮打音樂界罷工集會x五天罷工✅
19:00 ❗️愛丁堡星火不熄 燃點國際集會✅
19:50 小西灣柴小杏和你報佳音
20:00 天水圍祝福祈禱晚會
————————————————
未來數日活動Highlights：
#24Dec 五區X'Mas EVE願平安歸香港
#25&26Dec Suck the Christmas

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

今晚中環要人呀

行動post幫推